絕對不允許香港滲透思想到中國，點睇，機場見？

大家識做啦

機場佔盡地利人和，又有冷氣補給，24小時

最緊要係咩人都有！

大家諗諗佢

光復香港，時代革命

支持國策!!! 嚴正執法!!! 消除暴力!!! 共同抗敵!!!

覺得有用就幫手推下，麻煩曬！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

點解唔去各大關口？
羅湖上水深圳灣福田
淨係呢4個地方都好多內地人

係機場各游客區到宣傳

地點遠，危險，難補給，非24小時，無外國人

主要針對大陸人
快閃
不留不守，宣傳only

高鐵站先係最多大陸人

機場都得，咁高鐵站？

我諗要勇武兄弟考慮，一定只可以快閃，而且預有狗，有大陸藍絲，少和理非join，我覺得起衝突機會好大

同上

機場有外國人做一層保護傘

支持

上次高鐵站直程入唔到

救左自己先啦大陸人已經洗咗路㗎啦

機場見！

佢實放架喎！我識10個新移民有九個都係撐大陸

你要知佢哋諗法好容易就咁問佢哋台灣係咪中國嘅就得㗎啦

倒不如…

堅有趣 極奇妙

擒賊先擒皇！

都推！

上次唔得閒john
下次想去

你永遠叫唔醒一個扮訓嘅人

8月5號齊罷工

君子不立危牆之下

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

法輪功先去果啲位擺

痴線，冇＄食飯，睇到喊咗。

高鐵

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

陸路水貨客多，教育水平低好難教
機場個班長途過夜客/商務客好多都讀過下書，比較明白民主思想

而且上海人都有少少不滿北京

.....

有道理

光復香港 時代革命 我要罷工